% Created 2023-02-02 do 19:20
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\author{Philip Sokolov}
\date{Maandag 30 januari 2023 14:00}
\title{Nieuwjaarsvergadering dryade commissie}
\hypersetup{
 pdfauthor={Philip Sokolov},
 pdftitle={Nieuwjaarsvergadering dryade commissie},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 28.2 (Org mode 9.5.5)},
 pdflang={Dutch}}
\begin{document}

\maketitle

\section{Debat}
\label{sec:orgdf732b3}
Lijkt geregeld, nu moeten we mensen hypen.

Het gaat 100 eur kosten.

Lokaal is geregeld. D21 - 108

Tijd 19:30

\subsection{Promo [1/3] [33\%]}
\label{sec:org0a19c06}
\subsubsection{{\bfseries\sffamily TODO} nog een extra promo de deur uit gooien.}
\label{sec:org163b870}
\subsubsection{{\bfseries\sffamily TODO} mensen hypen bij myu.}
\label{sec:orgd3f831d}
\subsubsection{{\bfseries\sffamily DONE} promo in het hok ophangen (Philip)}
\label{sec:org292337a}
\section{Filmavond}
\label{sec:org4db36f5}
Is geregeld, we gaan twee films kijken (Brazil, My dinner with Andre),
die JJ heeft uitgekozen. Hij regelt ook snacks etc.

Philip regelt het lokaal. (Moet Giulia mailen).

\section{Leesgroep}
\label{sec:orgdb0550c}
Interesse peiling moet nog worden geregeld.

\section{{\bfseries\sffamily TODO} taken\hfill{}\textsc{planning}}
\label{sec:orga35f604}
\subsection{{\bfseries\sffamily DONE} reserveren ruimte filmavond}
\label{sec:org7dedfe7}
\begin{itemize}
\item[{$\boxtimes$}] Philip mailt Giulia (Gedaan)
\end{itemize}
\subsection{{\bfseries\sffamily TODO} promo debat}
\label{sec:orgf7327de}
JoritJan of Philip, foto + tekst.
\subsection{{\bfseries\sffamily TODO} interesse gaugen voor leesgroep}
\label{sec:org1117d6f}
Iemand moet een formulier maken en posten naar de groep.
\end{document}